是靚晚 滑強蓋炒烏冬

很好味

早食師

是

觀塘

印媽炒得幾靚

冗員師

工都未放

我啱先食完下午茶

觀塘?

想試試印母的手勢

5點半都未到

是靚晚師

烏冬師

滑強師

非

影得唔滑

收4點

邊有蓋

鴻圖道?

咩工可以收咁早

PR師

百里香收銀

美

邊度蓋

炒得幾靚不過強太熟

點解愈放愈早

點解你咁早放

印仔係唔係五點就開工收咁早

碎上師

咁細碟

可否打包返屋企氣炸

老闆近日生意點

下星期可唔可以嚟同印媽拜年

賣相幾靚

c唔c伏

用咩醬汁炒？

煲兒子飯鼓油

點整？

炒粉麵飯嘅強要乾身先好食

未放工 睇到勁肚餓

印媽個仔好幸福

利是師

番幾點

滑強蓋

米色拉

今日唔食野師